Oh!
ze huilde in duidelijke verlegenheid, "het betekende allemaal niets; een simpele grap tussen onszelf. "
"De grap," antwoordde hij ernstig, "leek u en Mr. Churchill.” Hij had gehoopt dat ze weer zou praten, maar dat deed ze niet.
Ze zou liever druk bezig met iets dan praten.
Hij zat een tijdje in twijfel.
Een reeks kwaden kwam hem te binnen.
Interference - vruchteloze interferentie.
Emma's verwarring en de erkende intimiteit leken te zijn verklaar haar genegenheid verloofd.
Toch zou hij spreken.
Hij was het haar verschuldigd, om iets te riskeren dat mogelijk betrokken is bij een ongewenste inmenging, in plaats van haar welzijn; om iets tegen te komen, in plaats van het herinnering aan verwaarlozing in een dergelijke zaak.
"Mijn lieve Emma," zei hij tenslotte met oprechte vriendelijkheid, "doe jij denk dat je perfect de mate van bekendheid tussen de heer en mevrouw waar we het over hebben gehad? '
"Tussen meneer Frank Churchill en Miss Fairfax?
Oh ja, perfect .-- Waarom maak je er een twijfel over? "
"Heb je nooit reden gehad om te denken dat hij haar bewonderde, of dat ze hem bewonderde? '
"Nooit nooit!"
ze huilde met een zeer open gretigheid - "Nooit, voor de twintigste deel van een moment, kwam zo'n idee bij mij op.
En hoe zou dat kunnen het komt mogelijk in je hoofd? "
"Ik heb me de laatste tijd ingebeeld dat ik er de symptomen van gehechtheid tussen zag ze - bepaalde expressieve blikken, waarvan ik niet geloofde dat die het waren Publiceer Oh!
je amuseert me overdreven.
Ik ben heel blij dat je dat kunt vinden vouchsafe om je verbeelding de vrije loop te laten - maar dat lukt niet - heel erg om je in je eerste essay te controleren - maar dat zal inderdaad niet lukken.
